記住我哋嘅訴求.....

唔好模糊焦點 , 原來我哋要嘅係守護連儂牆。
並唔係五大訴求....
...屌

真雙普選呢?